THE IDOLM@STER綜合討論區[155]ML hk live viewing門票將於9月25日發售！

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

みんなの太陽上田鈴帆

Q：點樣先抽到SSR?
A : Maplemist said,"Follow the evidence wherever it leads"

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P + 只有perfect時combo繼續)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

ML hk live viewing

開催日時：
2017年10月7日（土） 開場16:00/開演17:00（予定）
2017年10月8日（日） 開場16:00/開演17:00（予定）
門票發售：
9月25日正午12時

small potato 留名...

(忽然諗到小薯個名係點黎 )

星期一十二點有堂 禁埋飛先遲入去算

唔上都得啦

容巴你太大意了

冗員留名

大家的大陽

你呢個係菊花...

我想問引繼去新機
係唔係一入Game
左上角
之後打返笨大個ID+PW 就搞掂？

雜巴仲冗過我

紅線放工既要小心D

高橋未奈美

爭咩啊，兩個都係癡線佬

雜巴先係癡線佬

LM

小薯開緊雙倍爆緊

ペロペロ

O1

伊波朱夏bb

你地捉左佢去邊
點解唔係佢開Po

有預感佢遲d會改名

ys
有咩建議

改做 原紗友里

伊波朱夏dd

原紗央里 MIXED MIO

maiddy

負皮我果個巴打，意思係覺得應該改做上坂すみれ
我都贊成既
不過呢D名十成有人用左啦

我第一個名黎

Shuddy

之前見過有人用左

好合理

侍奉部

清左啲道具，暫時半隻腳企左入5000位

加乂卍Oo呢D包唔撞名

Mk

乂雜種乂

仲要啲字個個都有草花頭

Oo原紗乂友里oO

^^

原紗小姐

堅系
醉愛

Xx本田未央xX

Oo蒝乂䔋苃荲oO

乂本田未央乂

dD本田未央dD

釣哂你班mk仔

55

Mk仔話人mk

成班mk仔

仲有半個鐘

900先走得表示期待包膠

新po留名睇消息

清大engine LS median都要5

得4

LQ係4

lq係3 睇咗elective

1>>4

5S ios11 錄MV 幾爽

山下七海死mk

Agggg

聽日見唔到su__y

再屈我mk打死哂你地

;;xX山下乂七海Xx

你地認錯人啦

追下生放送啦

你太睇少72巴

呢度有個2字果D都特別屈機...

又玩分身
山下七海會員真係好mk

ｷﾀ―――(ﾟ∀ﾟ)―――― !!

190 battle

聽唔明照睇緊 但就來要走

關我叉事

聽唔明

原紗友里

趕得切

柚

hego係咪肥左?

星期日睇下係未先

食得太多月餅,story囉

等睇飛行系廝殺

社長要唔要花生
仲有包

DIU

又binc

我常把偶像現場比喻成一個完美的共產社會。大家進了場，不管你是社長或雜工、有錢人或窮人，只要換上同一件T恤，拿同樣的螢光棒跟毛巾，大家都是一樣的，沒有階級，一起看著同一個方向。

其實有階級

神席，糞席，先行，一般

LV算咩

動物農莊：所有動物都係平等，不過有d動物比其他動物更平等。

落選席

77首歌

飯屋

Passion

hassy ：なっちゃえ

媽媽凜

櫻傾

好想睇

未有智絵里

幫你文字傳播

但有大空

ABEMA

個段係五週年？

係

完

似乎有些角色已經搵到cv了ho ball cy
等結果

功德完滿

PCS TP PP全部爭一個

117

講得好

裕子好得閒

331值都打唔到上120

say no to chi na

依度好似無梨衣熊痴線佬?

試下上到350

冇卡 冇fans

off topic
大家珍惜時間，及時行樂
一部巴士咁就車死3個

做人中指

rip
好彩廢青唔出街

隔離聲優post有

好似係黃金果邊?

掃左眼電視，似政府合署個大十字路口位

真係世事無常

千金散盡還復來

所以我真係唔儲錢
有得去睇好女仔就飛
要課金就課
要買野就買

yes ar,所以咪po埋過去

儲嚟無意思
又唔會買樓

乜都唔理
用晒先算

大天使

深水埗單野堅慘

繼美波之後⋯⋯⋯

有時搵朋友都會行過

我頭先架車經附近⋯⋯⋯

都唔知香港咩事
未過中秋真係一單猛過一單

難道因為中秋臨近⋯⋯⋯⋯

年年都差唔多係咁

難聽啲講句
幾日啲港豬又正常返

真

掉轉睇

就係因為港人奴性重先會搞到今時今日咁既局面

俾人摙住春袋太耐

除時聽日就正常返

我個阿sir話年青人冇地方表達意見/發洩
去遊行比人話擲野又告
講港獨又話濫用言論自由又話拉你
同上一輩講野又會話你搞亂檔
所以D後生仔一見人仆街就鍾意出黎抽水

好似有人召喚我

又係時候推人落坑

ＭＬ最強暴走歌

超可愛

新歌

老屎忽阻住哂
明明將來都要靠啲年輕人

班死老鬼邊會咁有遠見

呢啲係常識啦…
遠乜見啫

貨櫃屋個個仲on9

對由一個唔識用八達通的領導所帶著的團隊來說算係㗎啦

一萬蚊我不如住青衣酒店

梳 你啱

貨櫃屋其實勉強叫做ＷＯＲＫ

但係你點解要用貨櫃屋？地、人多

源頭唔解決 你貨櫃屋起100層都無用

人多到完全唔想出街

香港D天氣又癲既

源頭係每日150個大陸人

冇得解決嘛

呢2日可以ＵＰ係屋企

要返工

近10年好少出街,20年前冇咁多人,出街好正

表面風光

生存巴去唔去ml lv會一會大家

Day 2得閑
但啲歌同人都唔識

iPad 個mutlitask好正

臨近ML LV

請大家加推好女仔

上坂すみれ

ML最強

6294930
求陪again

SU__Y都有好多老婆....

咁大個人第一次用IPhone
除左唔習慣之外

就係好_唔習慣...

係咪強制ios11

快d玩sls
揀首自己平時fc到既
你會發現great數>50

怕乜呀 我老豆老母差成十五年咪又係咁

お願い！シンデレラ
挑戰All Great

錄MV

幾時開四倍

星期一呱

你無限體 有冇都一樣

妃巴超大隻

72係咪將我地D真情對話save落folder分哂類?

頭先掛住兩姐妹睇唔到有協

要用既時候問GOOGLE拎

即CAP

Binc達人

用GOOGLE 好方便考古

例如

慎言

好危險

PK
問錯野啦呢次...

ios screen cap 係點整?

又系得禾矛.jgp

Power + home

設定》控制中心〉自定

Power + Home

Home + lock

問肥雜拎優惠

諗緊升唔升iOS 11

錄影

iphone7升唔升好

升
有錄影
記得clear install

6s唔打算升

妃巴原來係search engine達人

SE洗完機爽用ios11

clear install

google唔洗達人都識用啦

升級完洗機

Thanks All

今次仆街了
睇黎有排適應...

點解嘅
驚冇咗ac

search engine啲function唔講都唔識用

Bind啦

妃巴

升級唔多唔少會有bug
尤其係今次個更新轉埋file system
clear install穩陣d

我咩都唔驚 係驚cgss ac冇咗

識用site: - * 已經差好遠

分析下 下一個ＰＯＯＬ

之前出既順序係

PA 11秒專注
CU 7秒P+(DA)
CO 9秒全才

CO 11秒專注
PA 5秒全才
CU 6秒P+ (VI)

PA 13秒P+ (DA)
CO 8秒全才
CU 9秒專注

CO 6秒P+ (VI)
CU 5秒全才

今次係 PA DA 9秒專注

=====================
燈:
1.上田(DA 9秒專注)
2.唯3.0
3.美嘉3.0

順手燈埋
1.ありす

綁左Bandai ac咪得

邊個燈yui 我一個

就咁升唔得咩

mk要打人

復刻 啪啪啪

月限公主方面...

Cu
乙倉悠貴Vi 5962
輿水幸子Vo 5962
中野有香Da 5962

Co
渋谷凛Vo3914 Vi4123 Da5172 <-------------------
塩見周子Vo 5962
森久保乃々Vi 5962

Pa
姫川友紀Vo 5962<---------------------
及川雫Vi 5962
佐藤心Vo 5962<------------------------

即係月限會繼續出公主?
NG三人係高能力 平均型公主?

今個月應該拎到SSS

SSS由10000名外

而家3900位

2000位唔難追

SSS點睇

首頁左下個10合1ＢＯＸ

｢Twin☆くるっ★テール｣
現在のボーダー予想(9/22/23:00)
2千位:108000pts±2000
1万位:32000pts±1000
2万位:26500pts±1000
6万位:20500pts±1000
12万位:18500pts±1000

會唔會樂觀左D

我而家先2萬9分

Twin☆くるっ★テール 09/23 00:17
2千位：21888 (+191)
1万位：9733 (+108)
2万位：7469 (+50)
6万位：4419 (+25)
12万位：2538 (+17)

想問如果買左點卡
要點先入到落去？
同埋係唔係應該入落日本個Acc度?

+1
每次都係即時google

係，正路

AppStore 個度最低有粒制

之後有得scan 條code

THANKS AND THANKS 大天二

Sorry原來up唔到張圖

突然發現event M右手係不停321

就黎ML LV

請大家加推好女仔，智秋世界第一

This is 老女人

Aice5

本家最強歌姬

同意(10年前)

尤其Aice5(10年前)果時

大和撫子どす

而家都係

而家.....
Aice5亦都........

集合3NG之力
都係拎唔到50石

智秋twitter

部ipad mini2洗完機快過行ios10.3.3

深潛

點解呀？

休息

轉左iphone之後，真係難玩左

個零月後會慣架喇

希望啦

會慣左FC唔到

真係好容巴

堆積如山既ＩＴＥＭ

清哂

依加有得瘋狂練習,唔驚啦
瘋狂玩返一日應該已經開始習慣
1星期內應該打返出之前水準

如果打平時d歌唔打協力,依加已經多2000pt
雖然排緊3萬幾但先6千pt
點打2萬5

2萬5甚麼的

是每個人都辦得到的

甚麼都沒有....我甚麼都沒有

三萬了

忍耐唔到用部se打
聽朝繼續

尾行中

雜巴要被過了

冇清到item

後半先發力

終於得閒FC返之前groove FC嘅歌

巨巨

大天二好似成日都唔使點瞓咁

弱者先瞓覺.jpg

要返工咪早起身

想做弱者

點解頭2個會變左酒鬼

人生

你上星期六日已經無放過假

辛苦了

係喎

這就是iphone嗎？
我都嚇一嚇

已經上手了嗎？

123

周子

應該未....
佢真係唔會有任何Lag機既情況出現 (呢樣真係完全優勝過AN機)
但係佢出音符既感覺同An機係好唔同
(我朋友話係Frame rate 果d影響...不過我都唔知佢講咩)

呢隻之前一直都FC唔到...(有時係D掃音Detect唔到)
可能換左機之後...Detect 好左...
再加上有少少超水準發揮先FC到...

應該都再要多D時間適應一下

其實好多人話AN機好用過IPHONE好多
我用落又覺得唔一定
雖然一開頭真係超級唔習慣...
但係有個i fan boy朋友教左我小小唔同既用法之後
我又幾驚訝...原來識得用...有好多位都幾方便

w巨又謙厚我啦

可愛女仔

加推盧婷，支持祖國

之前都有留意下佢
其實佢都算係移民左去日本工作？

記得青一番星爆uo

100分題目
有咩好女仔係大野巴無留意

未識果D咪唔會留意囉

佢大阪出世

長知識了

華裔但唔識中文

新手終於開到こいかぜ

真係好尾機

定係細個大阪住？我都唔係記得好清楚

有冇周子p說明

而家先法國MIO轉行做聲優

中國出世大阪大
但比較好奇佢拎咩visa
利申唔係周子p

未央先係本體

永住掛

諗好改咩名未?

原紗有里役本田未央

大槻唯

根本係同一個人

你改到咪冇命行出澳門囉

雜b又叫春

你大我呀 我有澳一照住

就改比佢睇

支持

我旺角第一個朵都響過澳門第一啦

mk

MK仔

死mk

Ios唯一問題係要學
但學識真係方便過an機
當年轉會之後返唔到轉頭

係....
好多隱藏功能

打個比喻咋

唔夠膽出街...

依家好不安

但係始終都係想齊晒兩隻OS揸手

好在我大佬係大天二

所以大家都有兩隻手，就係咁用

上田

好似放棄巴咁講
判定真係嚴左
斷既情況多左
或者咁講
以前就咁玩唔會斷既位...都會斷
打乜歌都斷到傻

但係同時...以前特別難既位
反而就好左...穩左...

希望適應完之後整體係會更好
暫時玩落係爽左既

買

立花出先買

轉生進化

出完好耐

冇公主冇人權

閲覧注意
石油王︰有齊其中一組當你贏

啲現充又出曬街

ys

開工牙吊

打緊gw2

夏樹著呢套好正型

今日又壞

都要落去食個早餐掛

攰

無邊套唔型

肥安

HEA

好正....

社畜忙到hihi

平時唔係扮工多?

套黑衫又幾夾慢歌
IN FACT冇ALICE都用得

第一次睇in fact用愛麗絲
原來會喊

茅ssr冇睇過ar ching

剩係試過係幕張睇到喊左

又踢

請問這裡有沒有負責人

9成9無人但都嗌下
2889599

得張n卡

Good girl must push

FARM FAN屎先黎AP

搞埋MLTD就入

雖然打剩2場但難得唔洗單機就食水打多幾場
岩岩fc完場m@gic

神手

我有活動sr
成日用 combo加分好勁

OLD PAT PAT

早晨

玩得好HEA 剩係鐘意既活動角先會打
依加先100PLV

我們中出了一個叛徒

潛藏的cute屬性...

意外地只有一個叛徒

thx巴打

我唔知咩叫cool屬性

真係要斬手了

唔係喎，某a小姐都係全屬性嚟

好想開發

考眼力遊戲

溫馨提示
1300 有TGS im@s game show 生放

返工⋯⋯⋯⋯⋯

雜巴唔准睇，繼續刷！

笑什麼，你也是社畜

一點之後成個工場得返我

成個工場響起event歌

出街打唔到event

赫然發現，如果係地鐵做的巴打响一點之後到雜巴的車廠⋯⋯⋯⋯⋯

我地會鎖門

城崎姐妹、地鐵工場密室囚禁

禁塞培育...

報左驚

info day去黎做乜

去開下眼界...
反正都入唔到
(我當年就係用呢個心情去參觀)

終於可以鬆一口氣，休息一陣

成功進化

出現了

佢對眼真係好靚

邊個黎?

進乜鬼化
打左成12次先FC到
仲要有一兩個位我覺得係好運掃得中先無斷到...

初見fc jor

觸手

換咗iP都FC到,仲唔係進化

PRP火箭直升

暫時用落感覺係...
寧願個時間預遲少少...
都一定唔可以早左
早少少都一定 nice/bad
開聲真係好重要
同個音同一拍果下打中基本上就岩

My wife

阿嫂好靚
你就好啦...(羨慕)

以前玩AN機完全係另一種感覺...

me2....

七海後生D

全祼待機

nojo 定 城ヶ崎有得雜邊個唔雜?

我十幾次

咁大個人唔好咁多幻想

大野巴適應力仲高過我

首先要部機唔疾,跟住仲要自己調整,係差啲

未適應...
打其他歌狂斷

即係話山本...

玩AN機最開心係...
練反應...
佢一Lag機果下打亂左個節奏
要即時調整去救返粒音
應該玩開an機既巴打都試過...
真係玩到燥

個延遲微調呢...
其實點調都係唔太準...
都係靠自己身體去記憶同搵個感覺...
所以點解熄聲都唔太大影響就係咁

扮工時間start

燈上田

1點

今日又轉Pool?

落閘，打機

ウサミン星嘅高中畢業年齡好似係17歲

山本好女仔

算啦
佢一兩日就轉一次

2:4 3:6 3:4 :4:1
勝利女神向我微笑

pk 以為係比賽post

以後改口叫雜巴老婆好了

雙馬尾真係世界級可愛...加埋套校服.....嗚呀

EWS

in 太陽神we 7s

唔准

潛水先
好危險

邊個搵我??

GAY

又落雨....

終於full到

下雨天總掛念從前

呢隻歌真係好耐無聽過人唱...

乙女ストーム来た！！！！！！

反正1個月內一定無卡抽
睇埋套衫再決定做唔做痴線佬碎石仕事碎到2000內...

SSS 今日開始我應該要每日打廿萬先穏

おのれ961!!!!!!!

雜巴老婆係山下七海

まだ何もしてないけど...

山下七海

世界第一

估唔到要改圖屈me

又...

Post 155 #589
請班考古專家記住

雜巴賣屎忽比唯巴
唯巴又係雜巴老婆
即係01互換

一個月4曲

961個新人

詩花

新人百合子ｐ２色

stella stage既thank you!?

又話唔會有劇場組

百合子染完頭兼任961

都係碎5000無償姐

百合子可愛好多wor

純仕事5000夠?

5000+水夠打110000pt

黑肉中呀

安全

黑肉

Pass

黑肉先正騷

thx

不了

加推

又無曬有償石

SR:水木聖來

concentration

繼續儲石

拎去跳passion003未

都估到

SR

係時候加快實裝

我已經黑到成個非洲人咁...

佢隻狗...係咪胸襲松本果隻黎...

果隻我地同D Staff一齊享用左

又學埋D奇怪野

三六滾一滾 千尋都企唔穩

我既千尋先唔會食呢D

我煮比佢 佢咪食囉

VR新歌

千尋唔識你呀

七宮つぐ実好似畫過黑肉本
C92佢畫arisu bb

千與千尋

千尋prpr

唱ToP!!!!!!!!!!!!!

又加推
Btw,炮姐聲

fw fw fw fw

大野巴,有新好女仔

大野巴係時候做古參

第時可以大大聲話自己推左詩花十幾廿年

推左ありす十幾廿年

天啟

72有新嘅參考資料去燈

呢幾日要開始loop ML歌練call
冇首識

燈係唔洗參考資料

利申：穗乃香有30萬ＦＡＮＳ 等出

Noa

我打算地藏，啲歌多到咁
睇人燈有咩都幾廿首
專心call 765算

穂乃香

CG第一老江湖

連我地都唔call既話個場會好泠清

去晒兩日ＣＡＬＬ足兩日果Ｄ體能應該好好

本家果Ｄ易ＣＡＬＬ Ｄ
所以專心本家+擔當算

咩老江湖呀
係芭蕾舞家

咁ありす 仲要燈到幾時
琴晚發夢抽中 仲以為今日會有

等到M.A.O出live嗰時

去LV體力要求係比現地低D既

望住首Happy Darling
CALL一次無半條命

ML歌真係多到 一時三刻都唔知點pre
要召喚下啲MLp支援下先夠做
大路嗰幾首都識嘅

但係ML Call教學資源係多D
真心想練係方便D

打左15個鐘機好攰

問題始終係無方向
唔知練邊啲好

又CGSS又BF1

好想聽一次miracle night既live版

由零開始
乖乖儲無償石既時間又到啦

大家又可以燈下詩花係邊個配

希望唔係我推開/支持開既...

社長去ML LV?

去交流見學

其實全名係 七尾 詩花

係百合子堂家姐

想跟機

俾もえし入埋ML算啦

豐田巨

召喚豊田巨

大空、大坪fans注意今晚

星期一買飛咪有得去

悠風號四個真係爭佢

この番組を全編視聴するには
チケット購入 または チャンネル入会 が必要です
チケット購入ページに移動する

上回提要

BTR

Retweeted ミックスベジタリアン（ベジP） (@mix_yasai):
原紗友里役本田未央www

thx 72巴
好在你提一提

得day2得閑

thx大天二啦

day2先正

想做地藏

去

唉....血在心中流

thx 大天二

半ＰＡＣＫ都唔洗

星期一堂cancel左
連個天都叫我搶飛

近排loop得growing storm多走去聽下live theater harmony 01(之前因為5個都無乜愛所以未down黎聽)
合言葉はスタートアップ 都好正
又增加多左少少想去lv既意慾 少少咋

一齊地藏

加推快過火箭

\加推/

university of suicide and tragedy

歌點推 不嬲都係d歌覺得好聽就留無感想就del

先唔講地唔地藏
一諗到多數歌都唔識好似真係會好無癮

只要歌係好聽，表演係精彩
就算係第一次聽，都一樣可以好享受
呢個係我自己既睇法

agger
慢慢來認識是好事

鍾意咪聽 去個Live都要見工咁

當睇戲

我打算買爆谷汽水...
戴埋3D 眼鏡

有4D效果地被人打

又暗角打鑊...

收工

上次sky唔見有爆谷既

依家每日最少要睇一次....

即係會壞車?

夠無地藏啦...

きみが迷ったらあたしが手を引こう
あたしが迷ったらきみが手を引いて

プラリネ 直落 アイル既安排真心正

おもしろい

大野巴未答我琴日個問題

唔好意思
你問左D咩
我唔記得左
可唔可以問多次

考你耳仔聽唔聽得出分別

更新左DDOS未

聽一聽先......

ナターリアp出現

岩岩都睇緊呢個POST

我剩係聽到兩條片既音質有明顯分別
一條清好多...一條好似翻錄出黎咁...
其他仲有咩分別？

真愛

4張井
14張抽
1371抽14張
1%

給大野巴的提示：
一個係唱緊歌嘅m
一個係唱緊歌嘅t

34萬石...
差不多成3萬港紙...

真係唔知啦咁...

唔想衝event

全身上下好正常，活動自如，但係條大腸乸埋一舊係咁作痛

偽P 推邊位

Pa真係無乜動力衝

咲

高橋未奈美...

DLLM 屈個女仔做男人
你食屎啦

我手動牙

男的也好

AKB果個?

你覺唔覺一段唱得尖同高音好多?

dd我今次撐你

其中一段音質太垃圾乜都聽唔到

美的追求係不限性別

啱
利申鐘意好女仔

心理上無問題
但身體接受唔到

can't stop lovin

白貓

辣殺驚唔撚玩

偽P係誣捏緊事實

唔準掂ajuju

prpr

神作

攬住ajuju訓陣先

X2....

來了...

希望72唔好對みなみ出手....

大野巴又加推

佢推開

見到大野巴回復初心
老懷安慰

笑死

再次確認大空的一門力

笑到流眼水

大野巴cap啲圖好多都可以做表情包

無得睇囉...

仲有

真係好正
好好睇

駁唔到

睇完成個人都開心晒

呢個meme正

右邊睇唔明

右邊係女武神歌詞(好似係)

IKINOKORE!!!!!!!!!!!!!!

趁得閒燒下啲m+券先

完全唔夠用

即刻開黎聽
笑死

仲有3百張 不過差fc唔到果幾首30打哂都係唔會fc到

莉嘉呀,唔好咁

因為成日一炒就quit所以我長年無卷用

diu

亂黎

以後見到芝跪雞
就會諗到隻歌

句嘢不嬲都空耳做
Corn Chicken Cheese

こんちきちん♪└(＾ω＾ )┐♫

不嬲還不嬲
唔好比我知道呀嘛

天空騎士豚好正

btw 七戒d字好難

一上水，上面堆圖
爆seed

終於清哂9000個item

等社長開班

打左廿幾次event歌之後反應好似又進步左少少
但樓梯位都係完全接唔到

最後埋尾果兩三粒音先炒
幾個月都fc唔到

PRP1140

要上1200了

歡迎標題

呢度我PRP最低

我剩係想FC到想FC D歌

PRP只係浮雲
技術先係永恆

痴線幅圖

Eat my corn chicken cheese └( ͡° ͜ʖ ͡°)┐♫ ┌( ͡° ͜ʖ ͡°)┘♫ corn chicken cheese

城埼姊妹應援團

無咩好諗法

點解まいまい可以咁靚.....

WTF

好正

THIS GOOD JOB

Mayday

個排名係咁跌

等開4倍清晒D Items 就算數

SSS都係

cls

冇就用這個做基礎

sorry我唔應該貼三幅meme
成班癡曬線

係屋企真係好
可以用ipad放置
電腦玩白貓

白貓有咩玩

俾營運玩

唔知

比白貓玩

要打都打哂

練star捽到手指公都甩皮

打極都係咁上下去到第二次副歌第二段就斷
睇唔清個譜。。又唔想開攻略。。

我一開始就斷了
同埋M+多note玩一陣就攰

ME NO PLAY M+

me too

star我差尾個4條on9雙掃就理接

快啲4倍

最近覺得地鐵有個廣告既女model好似楓桑
(Im@s廚特有幻視)

冇圖你話楓楓搭港鐵都得啦 （直線求圖）

手殘，新手難度game over

玩得多就ok

重睇左灰姑娘3次me係咪好變態?

加油

唔會

CG動畫神作

點先有ssr抽唔到中二蘭me唔玩了

望下個po d人就知咩叫變態

新手超得咪有中二蘭

新po
THE IDOLM@STER綜合討論區[156]城ヶ崎P達...(inhale)...IKINOKOREEEEEEE

買ac
2隻蘭子要曬都有

THE IDOLM@STER綜合討論區[156]城ヶ崎P達...(inhale)...IKINOKOREEEEEEE

打左廿幾次成功過到個尾一次

我唔講邊個，但我連qna都未出完就唔該唔好lm同放link過來

你咁遲出q&a做咩？

你點做嘢牙

死啦
我法國一日打一萬分都好辛苦

又衝
我打廿萬fans 算
~40首歌 ~5000pts

ima

corn

梳

chicken

cheese

下次搵無人嘅時間開

⭐️

Hey～～!! What's up?

Yeah～～～～～～～～～～～～!!!!

OK!

ほな let's cook～!!

＼ This!!! ／

Mi goreng!!!!

Yeah～～～～～～～!!!!(◦∀◦)

Good job me!!!!

Good job ME☆☆

summer

toast

めちゃくちゃ delicious～～～～♡♡(*´ワ`*)

tsumtsum